哈利波射全文分享

哈利波射係好多年前由石修催眠大法所寫既一個故
內容極度有趣 但最後爛尾
好耐之前整合左 今日執緊電腦睇返
所以想分享下

出第一篇少少比大家PREVIEW下

哈利波射 便秘的摩牙石

係風和日麗既早上,哈利波射獨坐係自己既房間,沉思緊佢幾時有人打救佢

其實哈利一直住係佢舅父屋企,佢舅父冇結婚冇仔女,同哈利2個相依為命

哈利父母點解唔係到?佢舅父一直解釋係比那個人所殺,那個人來自魔法世界

但點解會殺佢父母 哈利舅父唔知道 而且哈利跟本唔會信咩魔法世界呢d呃細路既野

至於哈利平時既生活都係佢舅父做乜佢做乜 佢舅父成日都會買av番屋企一邊睇一邊j

佢間屋佈滿精液既味道 諗起都令人作嘔 哈利受夠呢種生活 佢依家真係諗緊有冇人會從魔法世界

黎打救佢呢個迷途小書童

怪事總係夜晚發生,哈利訓到半夢半醒,聽到出面屋有人聲

係好似絲一般既聲
哈利細細聲:唔通真係有人黎帶我去魔法世界?

聲音冇停過 仲變本加厲 一下比一下急促 一下比一下強勁

哈利忍唔住 打開房門打算去睇下 .......

發現一個人對住電視 手拿住一條粗粗既陽具係到上下上下咁玩弄住

但環境好暗 哈利跟本睇唔到係邊個

可能會覺得情景傻的嗎 但哈利反而覺得心情更沉重更想脫離呢個地方

所以佢就搵番佢父母留比佢既遺物強震蛋 據佢舅父講呢樣唔單係成人用品咁簡單

仲係可以召喚出魔法世界校長既聖物 但點召就連佢都唔知

哈利嘗試將個蛋又掟又打 但跟本冇咩特別

佢試過煮黎食 但跟本煮極都冇變樣

所以佢決定帶番學校問佢學校老師點搞

哈利:媽咪 哎丫唔係 miss chan 呢個蛋蛋可以帶我去魔法世界 你信唔信?

miss chan:你跟我去體育室

哈利心諗唔通我講野傻的嗎 要比佢捉去體育室體罰 唔好丫

哈利:miss chan 做乜鎖左道門 唔係體罰丫fa

miss chan:好熱呢到

跟住就除左自己件上衣 露出迷人既紅色小背心

哈利手中既蛋蛋發光 跟住佢好似比人控制住咁

雙手攻向miss chan

哈利冰凍既手放係miss chan暖和既乳頭 感到好舒服

跟住不自覺咁玩弄起黎 miss chan 細聲咁話唔好 但手己經不停撫摸住

下陰 哈利己經就快頂唔住 不停用快速轉動既舌頭攻向miss chan既嘴唇

發出濕漉漉既啜啜聲 但係呢個時候 哈利袋中既強震蛋震動起黎

都唔知幾時開動左

miss chan: 你鬼馬啦

就拿黎放入下陰 呢個時候miss chan 既小內褲被逼爆了

神奇既事就發生了

miss chan 下陰出左一個人 一個年紀老邁既人

佢身穿古典既魔法長袍 哈利即時呆哂

老人:我係霍格華G既校長 你著番條褲先

哈利:估唔到要用淫水先可以召喚到校長你出黎

校長:錯啦 你只要將強震蛋沖水 我就出到黎

哈利:你係黎帶我去魔法學校?

校長:係 但你要打理番呢個地方先 我係呢到唔可以用魔法幫你

校長對住miss chan:空空 遺忘

哈利:又話唔用得

校長:吹呀

miss chan 光住下身望住哈利 哈利著好番衣服就出去通知其他老師

跟住陳sir入左黎

陳sir:你地係到做咩 我懷疑你地強姦

校長即時對住陳sir:速速吃 威而鋼

陳sir就面紅耳赤 望住地上既miss chan 佢都忍唔住除褲

校長就咁同哈利離開體育室

校長:阿樂哈母拉 鎖上體育室既門

哈利:好似呢招係解鎖用

校長:求Q其啦

佢地就一同用消影術走了

(待續)

全文LINK:

石修見到既話 可唔可以寫埋佢?
等左你好多年喇?

去到後尾陳偉霆果到感覺已經冇乜新橋
不過仍然係唯一一個我追到live 既故
好撚正 真係要個腦裝屎先諗到

都keep到一節一笑位

lm重溫

推

RE UP

巴打可唔可以重UP多次?

wait 晏d

thx bro